（其實霸左條吐露港又有咩好拗wo）現在成條公路吉左，宣傳區選又好，推動人權及民主法案又好，唔好嘥左La

（其實霸左條吐露港又有咩好拗wo）現在成條公路吉左，宣傳區選又好，推動人權及民主法案又好，唔好嘥左La

邊個守中大就係鬼！

星期日中大人入去霸番2號橋！